今個星期曼聯大戰阿仙奴好睇囉

兩隊齊踢歐霸同病相憐

一個蘇狗 一個愛狗 近況都唔係好 大戰唔輸得

邊個輸實比人吊死

以後就大戰
依家係小戰炸

兩隊都唔輸得